連登有無design 搶手，我要教finals project

要用到 AutoCAD SketchUp 同少量筆圖
我星期五要交，唔雖好專業hea hea 地做就得但一定要快 價錢可議
tg:tcy321

打錯係交

推

槍
交
需

push

一個topic出現兩隻錯字

晴報：繼太古城女行兇，90 後網上徵槍手